% Attention pour la clef Trame, il faut un multiple de 9 cartes

Le code suivant donne le fichier source à compléter et à compiler en mode lualatex pour obtenir 27 cartes sans les arrieres plans.

\begin{Codes}[listing only]{0}{}
    \documentclass[a4paper,french]{article}
    \usepackage{ProfCollege}
    % Pour gérer la géométrie de la page.
    \usepackage[a4paper,margin=1cm,noheadfoot]{geometry}
    % Font
    \usepackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}
    \setmainfont{TeX Gyre Schola}
    \setmathfont{TeX Gyre Schola Math}
    % Pour utiliser les usages français grâce au <french> de l'option de classe.
    \usepackage{babel}
    \setlength{\parindent}{0pt}
    \begin{document}
        % Attention pour la clef Trame, il faut un multiple de 9 cartes
        \newcommand{\myFontSize}{\LARGE}        
        \Cartes[Trame,Couleur=white,JaiQuia,Jointes,TrameVisible]{% Cartes 1 à 9
         {\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        }        
        \Cartes[Trame,Couleur=white,JaiQuia,Jointes,TrameVisible]{% Cartes 10 à 18
         {\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        }        
        \Cartes[Trame,Couleur=white,JaiQuia,Jointes,TrameVisible]{% Cartes 19 à 27
         {\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        §{\myFontSize à modifier/compléter}/{\myFontSize à modifier/compléter}%
        }        
    \end{document}
\end{Codes}